preposition用法之多問

小弟係英文熱愛者
但往往被preposition搞到非常苦惱
希望借呢個貼 同一眾有識之士交流學野

今日問題：

圖中native speaker 用法係: secret INTO sth

What’s your secret into convincing Hazard to become a blue.

1. 我想問點解用secret into?
2. 用secret ABOUT convincing ... or secret OF convincing ... 帶出嚟意義會唔會唔同？

push

Thanks...
我嚟緊應該會問好多呢類問題
識既多多解答

問Professor 其實都唔係好解得通

我見到個陣
就係諗埋secret behind呢樣野

Cambridge字典：

Into: enthusiasm, interest

We use be into to express enthusiasm or strong interest for something:

He’s really into his work.

I’m into classical music and Thai food.

雖然未必關事，但我都同意樓上所講有陣時冇得直譯，secret into 有可能真係表達出問者好有興趣想知到當中原因

我會係呢個po定時定候問

大家多多支持

俾唔到實際的答案你
但係遇到preposition困難 可以上

打 "secret into"
咁佢會出secret into的實例 俾你參考

又或你唔知secret後面應該用乜prep
打 "secret ?"
佢會出好多唔同的配答 出埋每個配答有幾多人用 (according to the content of its server) with examples

一來自己係問題撚啦 好中意問

二來自己都好勝既 無咁易服輸

三來真係好鐘意英文 更享受痛苦過程但最終解決到問題而帶來既喜悅

same here Bro

可能啱你

正

查過好多野都無咩用secrets into嘅例子
我覺得佢呢度用to比較合理
secrets to success （或者任何被視為理想嘅結果）